Facr checked 消息！Chanel 所有住元朗員工早走

內部員工指出，全部住元朗都可以走

HSBC都係啦

大撚把公司都係啦
同埋真係正常都要咁樣做囉

屌你老味啲管理層真係以為自己做到野

係應該㗎想講！